2月又完喇 入泥放低你2月最滿意嘅3張相

拋磚引玉！我先啦

入泥?
你死咗土葬?

巴打用咩photoshop

2月少影相

梳 用返入嚟

咩係用咩photoshop 有第2個ps㗎咩
Btw我用Lightroom 唔係用ps

現在仲有人用photoshop?

應該問人用咩lightroom ?
Ceiling 定 wall？

[url][/url]

第1張好似post左好多次

新手 各位屌得細力啲多多指教

清，請教下最尾嗰張幾點同邊

係另一個post po過一次 今次第二次 因為2月影既

清晨6點臨日出 石澳 其實知幾點就冇乜用銀河升起時間會唔同

應該五點左右吧

adobe

幾鐘意廟果張 如果咁啱道光打落泥果個位有個人喺到拜緊神就再正啲

攝影嘅力量

Nice photo

橋咀島 , 打雷石

勿相認

因為用iphone ratio crop 過嚟

好靚

感謝

早晨巴打

正有無ig?

shampoo_inmyeyes
多謝

頭兩張iPhone鳩影 最尾相機影

不蛇高汁，係咪用罪大FF機 先有呢個質素

用手影

真係滿意咩

高汁去埋櫃枱嚟埋14蚊出嚟得番1毫入面構圖更好

F22洗sensor

師兄用航拍機影？

二月好多野影

好正
巴打隻相思係邊影好襯啲黃花風鈴木

身邊完全冇人玩攝影可以比我問 仲係新手階段摸索緊
今個月想玩下城市夜景光軌

南昌公園

禁錯最後果張唔係

你好識搵good view spot! 正

多謝巴打

點解要用到f22咁睇唔開

檢查塵粒唔係應該用最細肛圈？

瀑布用f9

底下嗰張唔記得咗係咪f6.3 f5.6

你點做到f22都無塵
求教

全套方法:

用洗手梘液洗乾淨隻油手先,帶埋口罩

先用小林眼鏡(含火酒)紙 或 藥房綠色TCM ethyl alcohol 紙抹sensor,此時應該會有毛粒同埋火酒殘漬留, 點解咁做？係因為可以消除快門油粒/真菌

再剪半張kimtech 紙,對摺三四次再以膠紙捲係一支木筷子頭

把有跡sensor暴露在熱水杯蒸氣上五至十秒,等佢結一層薄薄嘅倒汗水

用卷好嗰支嘢Kimwipe紙, 左至右抹走啲倒汗水佢會順便水溶啲火酒跡, 啲塵粒好鍾意痴喺四角(need some careful practice,此步驟有機會要試幾次,用成個鐘頭)

祝好運,應該會好似我個效果咁好, 但係f22 Photoshop set 反差始終有幾小粒就算,nikon毒氣室清潔都係得f13

我d610清咗五六次仲未(覺得)壞機

同場加映:

黃金商場地下展昇20蚊壓縮噴氣最抵用, 環保物質冇咁夠力

深水埗電子特賣城29蚊嗰款噴氣最夠力,可以吹走好多微粒,但小心彈含油冰冷液體出嚟

好詳細，塵真係影風景一大殺手

影到神蹟

清咁勁 點跟

二月影左好多 3張好難揀

好鐘聲你第一張

鐘意*

成日影埋啲奇怪野

好鍾意你啲style
除咗隻飛機

我反而幾鐘意